賓穎咁鍾意坐高鐵，做乜唔坐高鐵返大灣區先搞

反正上廣州（南）咁快

廣州南，深圳北 山卡啦唔怕比人影到